攬炒既定義一定唔係香港喪失特殊地位如失去獨立關稅區地位以及在香港實施一國一制

到呢一步，只等於香港亡

如西藏一樣,就算有人自焚，國際都唔會理會

攬炒就係咁
到既得利益者收埋皮先
放心，到時外國大把手足回流光復

要攬炒大陸經濟
要外國經濟制裁中國